如果，一手攪到樓爆，錢不會發現痛

起過，木造的屋給我，現金未會減

邊間教會？

光明會

你都係唱返主能夠啦

邊位教你音樂 叫佢出黎見一見我

真嘅？

如果
一手教都嬲 bau
chin 不會發現痛

「一手攪到樓爆」
唱出黎紅都面晒

我無面紅